中過手足口既巴絲入一入來

多數幾時先會好返架，吞個口水都痛

兩個星期

發燒第一日開始計？

中左唔好出街，可以睇醫生有藥膏止痕，口方面試下喉糖紓緩 希望你早日康復啦🙃

雪糕都紓緩倒

痛不欲生

燒極都唔退，痛又痛都仆街，後來去浸會醫院打針先退到燒

食就只可以食粥水啲水⋯雪糕唔好買咁靚嘅，雀巢最hea嗰啲三色雪糕好啦，haagendaz嗰啲有果肉有碎粒嘅，痛死你啊

我燒左2日無退燒
喉嚨痛左4-5日
然後之後再出紅疹
然後變哂水POP

你當2星期左右

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

一星期出曬野 之後個星期等佢散
2星期啦

我都中咗
醫生都話好撚奇怪
呢排好多大人中招

多謝巴打，今日d疹無惡化，希望差不多完啦

我宜家淨係食粥水同麥皮喳，未有勇氣試雪糕

你今日第幾日呀？巴打都早日康復

I know that feel, 訓覺成個傻仔咁流口水。吞口水都要勇氣，希望快d 完

兩星期，痛不欲生

盡量飲多D水
不停訓會無咁辛苦

但痛到好難訓得著，不過今日好似舒緩左d 啦，好感動

負皮講下點解負？
真心好撚多成年人中囉
大家注意下衛生啦

我今日第五日，好返d 啦。 希望在明天

去過邊度？

雪糕會令你舒服好多㗎。以前我做急症室都係咁教病人。